銅鑼灣吉野家又唔做喇？ 仲要免頂手費

話黃色經濟圈會冧嗰班人呢

藍屍：太遠喇，去唔到幫襯

抗黑暴!大家請多多支持良心藍店!
但我住得有d遠所以不了

銅鑼灣吉野家要執笠 7 月1 日要去吉野家

毛漢定律 藍加藍變黃
扑野家點頂喎

間野起碼十幾年

原來銅鑼灣有吉野家
真係唔知因為咁多年都冇食過

以前成日食

一人一post推71
Facebook ig airdrop

呢間都算老銅地標之一

無咗一堆後生幫襯，三十萬租連埋人工點頂

唔係掛 成日入去涼冷氣

約埋藍絲一齊去食

旺區租金貴既地段死硬
民生區既分店更有代表性

以後用不串不散同瀛豐做地標咪得